有冇人whatsapp死左 ? ? ?

是咁的
啱啱突然用唔到whatsapp，send唔出收唔到，琴晚重同女神傾得好開心架，佢話今朝會whatsapp 叫我起身架

依度

e度

嗚嘩

係仆街3台 定係 whatsapp問題

3台？

係濕鳩3問題啊

2018先到期

毒撚whatsapp日日都死左咁，從未嚮過無人揾我

仲有人用whatsapp架咩

一早改用飛鴿傳書